Werlin er Aröeiteröiöliotljek. 
Herausgegeben von Max Schippe!. 
II. Serie — 3. Heft. 
Soziale Irage 
«nd 
«î>tņiiklstWtlilIi>l«g. 
Von 
Conrad Mchmidt-B erlin. 
'ļ'ôX' 
«H' 
W' 1 ' 
%■ 
69 
Preis 15 Pfenni; e. 
Nr... 
Verlag der „Berliner Volkstribüne" 
Berlin 8.O., Elisabeth-Ufer 55. 
1890. 
R.-S. G. A.ş. 
Partoìarchìv